[集思廣益] 如果對方以為自己玩緊無雙...會唔會考慮用...

睇到琴晚光頭Terminator，面對十面圍攻，單槍在手以為自己玩緊無雙，
你見佢面對鏡頭個樣，就知佢覺得自己好Ｌ型
回顧過往２個幾月，點解班PO會越X越起勁，道理都係一樣，
面對隊友受傷，自己受襲，浴血沙場，
ＦＵＬＬ ＧＥＡＲ單拖入去人群爆無雙，佢地覺得自己簡直係英雄
暴力會引尼更大的暴力，呢點係無錯，所以我地要改變思維

https://www.youtube.com/watch?v=B79q-wESaRE１：２３起

道理適用於所有群體，要令佢地衝出尼唔係型棍爆無雙
而係衝出尼變成厭惡性工作，就好似執屍一樣，無一個想做
肥料水唔一定要用屎，任何發酵物品都帶有味道，廚餘又得，牛奶又得，放入水槍噴壼，落場可以玩ＨＡＰＰＹ ＳＵＭＭＥＲ，唔用左陣可以屋企淋花施肥與其見龍缷甲，倒不如佢自己除甲
忍痛，係好型；受傷，會當係戰績，仲有籍口去提升武力同玩公關；
所以我地要開發其他感觀
https://www.youtube.com/watch?v=2kyc3pZUsu4ＡＭＡＺＯＮ有售，可以計時投放，要計風向，多人用https://www.ettoday.net/dalemon/post/8670潤滑液可以為單拖英雄帶點色氣，小心路滑
型係一時，柒係一世，幽默感係最大武器
巴絲們有無玩過咩惡作劇係適合同單拖無雙玩？

推

自推

水槍射褲都唔錯

肥料水

[img]https://na.cx/i/GCASALT.jpg[/img] 仲有痕粉

唔好比機會佢地型呀